死守龍和夏愨有用咩？

政府就係想你地班人再佔領馬路，用時間拖散你班人，試過2014年仲係咁笨實！

但必須呼籲大家千祈千祈唔好恃住人多就攻入立法會呀，咁做唔岩架，香港唔可以出現太陽花運動架！樓價大跌，經濟崩潰，無左幾萬個億邊個負責呀！